點清潔矽膠手機殼

放左蘋果原裝個手機殼入件深色衫袋 過左一陣就染曬色 好核突
想知有冇方法可以還原 已經試過用擦膠擦同用酒精狂抹都冇乜用

無得救 買過個係唯一選擇

買過個

鳩up
用擦膠掠

擦

放多幾次，等佢全個變晒做深色

舌頭

用飛機杯清潔劑